有冇人熟馬治斯奧

想當年小弟玩winning fifa用祖記mvp中場線
玩得真係好開心 高登又成人好多人話佢型
點解好似咁快唔見咗人
頭先睇意大利仲要見到俾人著咗件八號
雖然可能之前已經無得著
佢呢幾年係咪真係踢得好撚差呀？？
明明當年rating咁高 點解唔聲唔聲咁唔見人
連俾人屌踢得差都唔多覺

我之前同佢幾friend
間唔中都會出去飲吓嘢
但係最近比較忙，少咗聯絡

話好熟又唔算 不過間唔鐘會打畀我咁

都係傷後踼唔返個d 啦

樓上班契弟同我細佬懶係熟咁
Ridiculouzio!!

成日同佢老婆tinder出奇蛋

哦 佢真人好低能架